岩岩viu TV 套十二門徒真係好高質

講解曬成個陪審團

係咪好似12 angry men咁?

唔係叫十二怒漢咩?

利申: 上次睇左